八月五 我今朝有啲唔舒服 903DJ討論區 (10)

首歌聽咗成個月
大家喺八月五都應該好想同老細講
哎呀 我今朝有啲唔舒服

在此特別多謝各位肯發聲嘅DJ
特別係啊檸 Oscar

上個post:
商業電台 講香港人話 903DJ討論區 (9)

聽住
今晚江慧楓頂一切從音槳開始呀

樂*

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

兩個晚晚喪屌...
係咪因為咁所以要錄音

講真
有啲驚佢兩個畀人秋後算帳

因為開talkshow姐我估

今晚唔係live?

唔知呢 頭先阿奴話oscar喺度

留

我今朝有啲唔舒服聽到煩

聽到真係好唔舒服

仲有我們都是這樣長大的，都播到好煩

聽楓的歌
今晚應該聽埋聽楓的歌就訓喇 聽日要返早
聽日down archieve聽返一切

慧楓唔好嬲我

有聲

仲要好撚多廣告
啲廣告又係播呢首歌
一日聽十幾次

次次林狗有新歌都會播到厭為止

今次再加埋佢個show賣得唔好
肯定播得仲癲

佢有啲死忠嘅
不過老實講新一代後生仔仲邊會有人睇林狗

陣間又有劇聽

有冇dj會罷工

江慧楓唔會

Jacky 無介紹錯

有無人知今日1點叮一叮開場首英文歌咩名
903 d jingle都有,歌詞大概係"....wrote a song, won't take you too long...sing with me..."咁上下
把聲就有d似john mayer
Thanks

呢首係叮一叮 Opening 喎真係有歌
903 會剪黎用咪又係急姐

真係有

聽楓的歌

鐘雪個節目成日扮啊婆個part 其實有啲唔知聽緊啲乜

一切從音樂開始
阿強頂更
d歌正

阿強係咁播d我唔想熄機既歌

章魚城

小儀張床震 新聞要報

笑到pk
抵食話唔抵食
之後回帶

好少聽到小儀認錯

rthk2 有dj罷工！

勁wor出晒聲明，903有無dj講過會點安排？

竟然仲早表態過商台
留名檸同oscar都罷

我發現下星期一個節目好多位吉左

商台暫時未有罷工消息

我個人覺得傳播媒體罷唔罷工有佢哋嘅考量

但8月6個時間表係未舊版本，今日時間表先係新嘅
唔知會唔會係改緊嘢或者有咩bug

但8月6個時間表係舊版本，今日時間表先係新嘅
唔知會唔會係改緊嘢或者有咩bug

但點解會淨係星期一有事

好希望係真，又怕炒車
希望各位DJ快啲公佈

只想支持雪雪

正常翻

上半身著綠色衫下半身著白色褲

急急個post有罷工聲明，個日靠森美撐曬成日既節目 （會唔會播足版黃金少年頂時間，如果係應該可以播到兩日）

森美唔係飛咗？

撐呀正

係咩？！ 咁晴朗之後，就全日都有特別安排
（903 DJs)

星期一究竟會點呢
24小時播歌？
在晴朗一天出發係咪繼續？

係 紐西蘭

晴朗應該都繼續

應該得vani 同晴朗如常
之後會點？播歌？

原來Vani都放左假
晴朗

好感動 不愧我聽左咁多年商台

想知禮拜一點

1、2台合併播全日

商台好波

毒檸王國有阿正

(前)台長黃永縮左去邊

好醒神細so唔係live

占都表左態

佢同森美都唔係香港 所以應該先無寫落去

一早就應該表態。而家先表態但個list冇佢個名，佢星期一放完假未？

未放完假呀
所以罷工個list無佢份

放假前佢都冇表態啦

唔好玩
你有無聽聖艾粒
阿占阿奴成日都語帶暗示串克警 串政府
咁都唔叫表態

嗰啲懶好笑抽水比呢個post屌到仆街

係721之後阿奴先叫做正式講返幾句人話

好正

有聽呀，咁又點？問心啦，當奴都會出吓post，少爺占呢？我本身係支持靚人會，而家？不了。

星期六2點

一場兄弟真係做得好好
無論對白歌詞都勁夾
好高汁呀

江慧楓打手呢？
做咩今晚唔聽江慧楓？

瞓咗

國語類個新時段, 一放假瞓晏咗就唔駛聽了

咪係
仲話忠實 fans
訓到宜家都未蒲頭

即刻聽archieve

訓醒啦咩？

想念慧楓鳥

支持

7點
903開始全天候播歌

音樂台

報播咗咩歌嗰個係pa定邊個黎？

好似係阿蕉？

叱咤樂壇播ellen

從來無覆過我

寫信俾佢，佢會覆你

支持903

掛住阿正

江慧楓

livecolin

全晚都係 Ellen 既歌

一切從音樂開始
葉宇澄今晚簡所有歌都

蕉蕉蕉蕉蕉
小儀好正

估唔到佢會講

小儀都嬲豬

仲要成個chit chat 時間都講

估唔到大哥唔係到都直接開炮

姑媽 黑哥
估唔到會直接屌

講緊十大爛聞臭味
一路講好似一路聞到咁
好臭啊

林狗唔係放假咩
點解今朝仲有佢

老祖仲有16場
唔使咁早放假掛

難得無瞓著喎巴打

聽楓的歌無咁晏

古仔天樂爭第一

倫哥塊布

唔係喎
上星期話佢返埋星期五就放假
但今個禮拜仲有返

廣播劇

你地儘量send email去商台表揚毒檸佢地啦
驚佢地頂唔住.....

比較想聽番 苦~

林狗可唔可以唔續再講「素質」呀
聽過佢講好多次喇

有段日子都唔會再聽到
9月尾先返佢開幾多場？
順便放大假？

林鄭你收皮啦
我要聽阿正 唔係聽你9up

阿正應該頂唔順 直接cut左柒婆個記招

今晚好似有aga

好多fans

江慧楓上毒檸王國都冇人講

聽緊

睇嚟佢有fans出咗名

覺唔覺夜晚比起以前好聽左好多

依個時段應該多咗人聽

江慧楓邊有人聽㗎

收膠喇

去咗聽881聽楓的歌

仲好講
個個禮拜都起唔到身
我係江慧楓的話都唔認你係聽眾啦

唔會㗎
江慧楓次次開咪都好開心有我呢個聽眾

點會
試諗下每個星期六晚做住節目上網睇下有冇fans陪著自己, 點知只係換來一次又一次ge失望
仲話自己係佢打手喎

親自dm表揚佢得唔得

ok

咪係
選擇性聽節目

竟然播lmf 債

接住仲要rubberband

我都想講
呢幾日903 dj播左好多次葉德嫻同lmf隻債

江慧楓 一切從音樂開始 打手又去咗瞓覺啦

唔知你講緊邊個

遠在天邊近在眼前

有冇巴絲幫下手

一齊Send嘢畀各大電台DJ點播周柏豪嘅歌 最終目的要保護香港藝人言論自由

想問下江慧楓一切從音樂開始有冇得睇歌單

等打手答你

睇今日個勢
聽日 903 應該繼續抽起常規節目
又要忍住眼淚行出街

播歌台

應該有
02:00-02:30
full moon party
9:55PM
Come with me
Forever Summer
Stay
winderland
呼吸

02:30-03:00
哪裡只得我共你
飛女正傳
Wherever you are
My Happy Ending
Runaway
年輕人們

03:00-03:30
好事多為
歌姬
牆紙
何苦
麻煩你
鏡子說
連續劇

03:30-04:00
同天空
Imperfect
勇敢
時空
小伙子
當我迷失時聽著的歌

04:00-04:30
有隻雀仔
小星星
Melody fair
Twistable turnable man
哪兒
最後的信仰

04:30-05:00
Mr. Curiosity
寫得太多
人來人往
烏龜
成全
下一位前度

05:00-05:30
逃生門
龜兔之愛
逸後
驗傷
傷追人
最後晚餐

05:30-06:00
向前走
頌讚詩
相約在八王子
窮得只有愛
Shampoo
自由意志

江慧楓fb有時會post
睇佢心情

wasabi: 所有嘢都停啦...好冇呀

wasabi爆seed

有冇做保險嘅朋友話俾我知燒傷係永久傷殘定係冇咗隻眼先係永久傷殘

早霸王

直接點名，另類記者會

森美早霸王

森美

仗義執言，為公義發聲
我為之前針對森美既言行致歉
一生支持大哥

我記得永久傷殘幾難
無左隻眼仲有一隻唔算
只係當損失n%機能
好似

直線開波

森美小儀

大地上問有哪位敢這樣愛

一直忍住忍住，終於忍唔住
呢段時間好在有903陪伴

大哥好人一生平安

今日叱咤樂壇都改節目

《還我們公義 903個個為什麼？》

因應社會狀況，今日「叱咤樂壇」將會改為播放特備節目「還我們公義 903個個為什麼？」

各位叱咤樂迷/歌手/音樂人，就住尋晚、近日或呢兩個月以來，你地對警方或政府係咪都存在好多問題？！歡迎你地參與，在此留言一同發問，主持人會代大家發聲。

香港加油！

好似今日全日都改，donald ig 講

去到深夜兩點

商台all in

叱吒樂壇第一首就播Do u hear the people sing… 搞到我唔小心眼濕咗

岩岩隻咩歌?

help is on the way？

麻利solo屌狗

881有live

呀正

屌 貼多咗張

記住交鬧鐘⏰

傻仔

好on9

你哋笑還笑 記住轉881聽江慧楓

你都唔聽

on9傻仔

聽緊喇

原來發仔隻機未翻到黎

以為佢又病

佢好似次次都預到時間好蚊
上次話以為落機有車坐，點知過咗時間無車，行好耐
跟住遲咗少少開咪

原來發仔仲未返
早知開收音機聽一切從音樂啦

二汶真係好好傾

正喎

個阿sir 講水星講得好有趣呀
雖然好多資料性嘅嘢
但一啲都唔悶
好想聽多啲呀

donald: 宜家仲有人留意嘗味期限咩？

太耐冇聽夜晚節目

屌

點解可以9up咁耐

笑咗

梁子唱歌ok喎

急急子講緊十年

英國領事館

鐘雪好夾硬
不過直抽

8.16遮打見

啊占係咪退左休啦?

有冇人知咩廣播劇廣告
個男仔唱個首舊歌叫咩名
幾好聽

pushhhhh

胡國雄

係呀
佢唱首英文歌有無人知咩黎
係個腦loop 左成日但唔知歌名

咪youre my everything

Donald：上雞網

係呀 唔該晒巴打

其實881仲有咩節目好聽？聽楓的歌打手勿回

星期六早上6-8 （好似係），有個節目叫「書，情，歌」都ok既，有d似讀賣Sunday。

（都係近排唔小心聽過一兩次，感覺可以keep住聽下，起到身既話...）

請問有無人知道早霸王完咗之後會有兩首好短嘅歌
女仔唱嘅
首歌叫咩名？
謝謝

Ohhh 係重温聽下先

葉宇澄以前做2230
姐係牙楓個timeslot

朝早7-8同晚上7-8都係姐姐

正呀喂

嘩
聖艾粒連續兩日插班生
又可以熄機

得兩條友
頂唔到兩個鐘

下個禮拜應該會繼續插班生

Cath 正喎

細so好醒 神 又唔係live

去咗旅行

唔怪得

豁達數榜時間早咗冇咁好feel

平時星期六差唔多日落黃昏時間聽d英文歌夾d

占幾時返好耐冇聽過佢把聲

好似話係下星期三

睇ig完全係退休生活

純粹我覺得插班生環節比較悶
寧願後聽 archive

幾層樓渣手
離哂地
我都想做佢個仔

幸福家庭

麻利music show

阿利麻
麻利呀

阿正bb話笑撚死

搞錯呀，marco明明想comment巴打裸跑事件，點解唔畀佢講埋落去

MARCO真係去咗

大哥唔知咩係大大力鍚

又嚟喇

平時miss咗都會聽重溫，今次好掙扎

你會崩潰，信我

抱起 Angela 丸.....

記記記記記記記記

啱啱先聽返尋日果集，笑到我肚痛

要向江慧楓打手學習，無論阿正係點我都咁鍾意佢

咁鐘雪打手呢?

講到我又想聽吓邊日嘅節目？

埋位 聽楓的歌

前日和昨日都有

晴朗可唔可以唔好再搵健吾

ig睇到lu

Feel到阮子建頂佢唔順
條人妖成日離題玩單打

佢真係離題，每日實有一次係阮子健get 唔到， 定唔想理佢， dead air 左幾秒
語氣又八婆， 其實fb 都好多人出聲叫佢地唔好再搵健吾， 但佢總係度

姨kiss

少爺占終於番黎開咪

比多五分鐘我

中路? 50路呀!

佢講野個時，係唔知點解要故意拉慢速度，d停頓位又停得好奇怪...

終於唔使日日插班生

話上星期六光復紅土會搞到黃埔
李超人先會星期五登報出聲
我心諗超人個思維如果好似健吾咁短淺就唔係超人la

可能搵唔到其他人

條友真心煩
日鳩日人地講講下都扯去話小濤年紀大果啲

聽到牙正D鬼叫我諗起好出奇已得Marco 真傳

食盡全世界

日本妹？

終於聽返老爺把聲

黃妍

2粒鐘生活日常
qq

chi chung class

同港台uncle ray想破世界紀錄？

屌 我點聽江慧楓

refresh咗幾次都唔得
用hktoolbar app都load唔到

仲有無其他方法？

電話聽

第一隻就播sam smith

聽唔到
可以名正言順去訓啦

揀歌幾岩聽
逢星期幾係佢做？

咁啱今晚要做嘢

但係無慧楓陪

禮拜六凌晨 二至六 一切從音樂開始
一至五 881 十二半至一半 聽楓的歌

宜家bruno mars
正

唔通tool bar block左海外？

死 真係唔知。。好耐無聽

你都知自己好耐無聽

屌 平時又唔見你哋話慧楓播啲歌正
今晚就係咁講

因為不嬲無聽881

新加入聽

凌晨聽好有feel

今日報天氣條友邊個嚟
講嘢1999
跟稿講都講到卡曬關
係咪弱智仔？

一朝早冇林海峰就變做彭羚

朝早無聽
佢開咪？

錄咗音响雲妮鍾情播
今日講佢鍾意食麥皮

好鐘意聽星期四個劇

痴女都好正
夠膠

好想佢做我女朋友

究竟鍾雪有幾鍾意黃宗澤

成班飲大左咁

鐘雪係咪已經冇做聖艾粒？ （冇聽一段時間）

係

大哥

marco好柒

marco

同大哥换面個張 2個都好熟口面

btw li個係咪佢細個俾人剪小丸子頭個樣

嗰陣聽到真係笑死

播sam smith how do you sleep
梁文禮抽水話我唔會砸住良心訓

右邊蔡一智

其實多把女仔聲都幾好

姑媽co完全無違和感

同埋呢啲廢柴下把其實幾啱拍艾粒

除非換jacky，否則不了

始終都係中意佢地幾個男人做節目多啲
鍾雪喺度成日都有generation gap

排隊啦唔該

有冇巴打知道星期一《早霸王》大哥佢哋戴嗰種冷帽邊到有賣？好想買返頂嚟玩

LI D?

係啊唔該哂巴打

聽到阿正隊band首歌, 心諗:我究竟聽咗啲乜撚嘢

日日十點嗌一嗌
鼓勵你嘅 係全世界

繼續都係講日本

正 回憶返晒來

臭要配咩鳥類動物

森美做乜鳩明明係佢神經錯亂，攪到小儀都亂左，明明小儀講得好好地

阿正ig 又放j 圖

契哥
契妹
契姐
契細佬

留返我哋結婚做成長片段

係咪播咗兩次 以青春之名 ？

牙正你烏低身做咩

aga live報天氣

江慧楓一開場就話呢3個月

唉

打手呢？

你個網頁聽到未？

聽到喇
次次都係weekend夜晚。。都係聽住江慧楓
辛苦晒

好似wasabi 咁
每個星期日晚live都........唉

又特備早霸王
大哥真係商台反送中第一人

又特別早霸王，好sad，次次有親呢個環節都有嚴重事發生

今日班狗仲要去搞鳩喇沙

?

講欺凌

我以為會為831做事
原來只係開學祭

變左聲

都關事既 講下罷課D野都唔差過點歌既

其實真係要D心理輔導...

阿正轉去881同阮兆祥玩食字算啦
好凍

我愛你阿正

牙Y哥段segment好似琴日播過

結果係阮兆祥嚟咗903

隻奶共狗以為自己好好笑

想約麻利女神食飯
煮餸落咩生果

有冇人知梁文禮籌款講錯咩唔出得街

方俊杰 哥哥
可以小d懶音嗎？
好辛苦

寧願聽懶音都唔想係健吾

推到有人答

晨早流流聽到佢把聲真係
勁刺耳囉佢把聲
最重要係講嘢冇point 又要搶住講
講完人哋又唔知點接佢啲廢話
搞到個節目錯曬
佢有用之處係可以提高881嘅收聽率
成功令到唔聽881嘅人都轉台去聽
我覺得另外兩位對得佢耐都唔係咁頂得佢順
路遙知馬力
睇吓佢哋頂得幾耐

推

推到豪子見到

細so嘉賓錄音果part錄得咁快ge？
6點撤回之後就即刻錄到音評論

佢真係得啖笑

屌,普通話版小丸子

狗公劇場

高汁

想反胃🤢

戀愛的酸臭味

雲海

個節目可以改名做遊日王

今朝晴朗highlights
酬賓週
老鼠膠

鐘雪個廿四節氣廣告好撚煩
又長

挑戰唔搭地鐵一日

罷搭

一日

細so

聽慣左急姐
牙正真係太多trash talk
唔搵梁子制住佢 個flow就好混亂

唔.....點講呢
我覺得係兩個節目定位唔同
急急子個節目係比較文青D, 所以會比較咬文嚼字
阿正個節目係似一個女仔自己一個時會諗嘅嘢同會做嘅野, 所以會天馬行空啲
唔同style

好耐無聽，檸節目前面句disclaimer係咪新加？
話與本台立場無關

要用多啲時間磨練下

應該新加之前都唔見有

要練都練左年半
呢種電視式浮誇係需要對口 獨腳戲行唔得遠

開頭新鮮好中意
依家覺得冇乜意思

鬧得太多啦

希望句嘢可以塞住啲人把口，佢哋會無事

當年雪雪只係小fans,今日已經成為當奴既同事

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

903獨立調查委員會

江慧楓今晚請咗假

搞咩

何飛鳳把聲都幾好聽

唔喺香港

去日本唔開咪

何飛鳳個樣係點？把聲好好聽

唔貼上嚟啦真係有興趣上fb搵

咁大驚喜？

fb名係咩？

咪何飛鳳

睇左

阿正靚過佢

六至八有 my當奴
「希望趁住呢個黃昏同大家聽下音樂舒緩下啦」

Live?

無間道

成龍

臨尾又抽

今日成節 唔係人 好好笑

麻利同傑傑幾襯

佢地係咪有mon post

多數有啦
阿正豬豬我愛你呀

仲未收到阿正嘅4R 相

又係蔡一傑

但佢把聲搞笑好正

教育局個宣傳聲帶

聲帶呢個詞un耳到無倫
雖然叫錄音又怪怪地

晴朗 願榮光歸香港

今年咤吒可唔可以投佢?

要上903專業推介先得

大哥可唔可以畀marco講埋先

擺明㩒住

唉屌好想聽marco講

好心森美比Marco 講下啦屌，成日spin 鳩左d 話語權，jm9?

今日Marco 應該調佢去晴朗

好彩Macro EQ高
我都聽到燥底
有乜理由唔比人講㗎

星期三可唔可以唔好玩鬧人game
已經好負能量
仲要個遊戲係要鬧人唔係咁好囉
之後識貨之人11點後先食
搞到霸王領隊得好少時間講
成日都勁急咁完

阿正條片

打手都差啲頂唔順

麻利music show

好過講野啦

個髮型

佢齊陰好睇喎

商台

j 左好多次

定其實只係German

早霸王聽到好尷尬，其實講唔通係可以講其他話題

小儀都已經放棄辯論呢個話題
每個人講下自己睇法咪算囉，反正都沒答案

（法國妹妹味蛋捲）

法國妹妹味蛋捲
又粗又長

蛋蛋 妹妹

好掛住阿正豬豬，你去旅行開唔開心呀
不過麻利同急急都好好聽

對自己坦白緊要 定揾錢緊要

岩岩睇完，希望下集預告剪到係效果黎，如果係真，聽大哥咁講應該唔耐

啱啱都睇完
個心勁忐忑，但五月佢開咪又好似無乜嘢(?)
真係好㩒到情緒

森林大哥 加油

應該冇事先會拎出黎講

希望無事，由細聽到大

同意

仲可以日日識貨之人 冇事既

細so好醒神唔係live

屌
俾 CCTVB 騎劫左，已經講左個答案出嚟

勁仆街

志淙播願榮光歸香港

聽到眼濕濕

又訓？

wasabi

教育局個段醜小鴨segment 都鳩鳩地
寫個個人都唔撚知原本個故事

fact check

大哥

你係北街呀你

Marco 最後想講曲街

12劃

點解我覺得有4個口既

Marco唔係人係咪講緊一場兄弟啲劇情

尋晚雪雪代一切無聽到添

訓左啊ma你
知啦

無人理佢

原裝個故事係醜小鴨被老母同其他仆街鴨杯葛遺棄，流浪到湖邊先見到其他天鵝....

教育局有咩含意?

我聽到就即刻轉台

阿正豬豬返嚟

正正

點解
我平時幾鍾意佢播啲歌

報新聞條友....
聽撚到好辛苦

又走音又黐脷筋

龍翔道交通意外大塞車

German 把聲仲要似似地周博
都係沙沙地
Load咗陣先知道咩事

小儀個腦有海綿體

笑死
可惜Marco 放假啦
加埋佢實笑爆咀

小學雞marco起碼loop2日

冒險條友痴線
有錢又豪

報新聞

咩係兩個子宮一個腎

現在有phone in ,個個人都叫鍾雪做雪雪bb,原來咁多人鍾意佢

真心覺得佢無咩野
但呢度好似唔比提起佢

由朝林狗到晚

講到完show

勁 唱又唔做野 又唔讀書

公開閉路電視真係好重要.
要成條片
唔可以剪輯

艾粒上cctvb

失望

唔知係咪好耐之前拍定

宜家個節目

Wiki 話艾粒簽卲氏係2019/7月

森美咪又幫tvb拍森美旅行團

森美旅行團咁收得， 又同旅行社搞， tvb好心有啲骨氣唔好用森美呀

江xx打手又訓左？

邊有可能

打算睇到幾點？

今晚訪問

朱fun頂細so music show又點會唔播Mr

奴勞 live 住報天氣

我懷疑日本旅遊局比咗錢落廣告

不嬲都有。

報錯時

10點報左做9點半

今晚一切有江慧楓代班

您都訓ga啦

今晚要通頂
今晚見 慧楓

小替工江慧楓

有冇人知發仔係咪又放一個禮拜假？

香港人最想要‘’獨立‘’屋

今晚有鐘雪做一切從音樂開始～

反了
播完林生
播林太

又有

Marco#go

終於 就捱完LI個星期既早霸

小儀都串YY

鍾雪睇黎好快離開903
全靠連登越反越紅

雪雪好多飯都撈緊

慧楓

03:38聽緊

05:35仲聽緊
打手又訓左

marco間漁樂

好可惜

咩事

暫別

7月頭寫信俾阿正，今日終於收到佢嘅回信

鐘雪 Rickroll 各位聽眾

水晶燈

相撲人
大哥即抽，而家有啲職業唔係人

森美:有啲職業唔係人

今日好多妖冶時代

Yahoo有猿人

鐘雪個tone真係好撚奇怪

日播夜播
但好好聽

牙楓播廣東歌

有咩出奇

句句都拉長個尾音，好L煩

聽到佢把聲就好似聽緊兒童節目咁

好撚奇怪 點解冇人話佢

仲有人鍾意佢添

真•大哥

毛管動呀

D歌詞

大哥 大姐

好想喊

大哥自己都講到想喊咁,仲要安慰人

miss左開頭，大哥又喊？

冇 不過有d寄語

報新聞條友可唔可以通左個鼻先報新聞

阿正多謝你

阿正
點解呢首開心嘅歌會令人想喊

喊左

正：最唔想發生ge事發生左 希望你早日康復

給你一柄手槍 給你一發子彈 不等於要放進誰的胸

上次佢地就不停播基仔本應打999可以求助

而家幾個dj就不停播潛龍勿用

細so終於翻黎

今晚冇鍾雪

去左邊

早霸王今日係咁抽水

tg改名叫肥媽

Do you hear the people sing?

橙 BB 轉咗 jingle, 唔通關阿 Sa 事?

轉咗一排啦 應該唔關事

江打手訓左？

聽到幾點先？

今晚訪問 我覺得會訓著

同埋而家我嗰邊轉咗夏令時間 時差又大咗
四點半先有得聽一切

個個星期六都訪問

好耐無播歌播足四粒鐘

幾時先翻香港？

十二月啩

翻黎過聖誕

返香港邊有心情
兩老都驚我有咩事先唔想我十月返

聽日一撚定要夜晚18區開花

鍾雪把聲真係好撚煩

佢個尾音好煩

今晚一切有江慧楓

連續通兩晚頂

辛苦晒慧楓我就做唔到喇

今晚您又打算聽到幾點？

隨緣

聽住訓

頭半個鐘d歌真係

冼拿係森美個FD
冼拿呢單上左新聞

香港IU......會唔會太過分

幾個人行埋一齊，唔驚俾人告咩

買食自己杯俾marco

阿檸

呀檸俾903炒左？

此調動乃因《毒檸王國》主持人阿檸與奧仕卡於9月24至26日，未經公司批准，無故缺勤，故公司決定暫時停止二人之主持人工作，直至另行通知。

停職至另行通知

犀利

你咩事

竟然係咁而冇咗阿檸

嗰兩日都冇聽 咩事?

屌你老母商台想點呀

聖艾粒又變返十一至一

做乜撚

24-26號佢地發生咩事?
好似有錄音wor

我晚晚都有聽，佢地有做節目， 點樣缺勤

吓..？

接受唔到

咁突然?
尋晚都無野

直播變錄音會唔會要通報? 我宜家唔跟車太貼住

咁又唔知bo
好多人去左903 fb鬧

鬧就梗, 宜家時勢咁敏感
希望係簡單問題

一日半日突然甩底都話
2條友連續3日應該有D野
一句停唔交代清楚
2條友又特別敢言
好難令人唔聯想

如果係既最多咪罰一個點會罰兩個

點解會覺得錯愕，2014年商台炒雲海 ，依家再炒做咩會覺得驚訝。 咩理由 都假架，事實就係炒左。

真係炒左？

佢兩個就未 但係 跟2014年既炒雲海事件，你地打定底先， 唔好對商台錦有信心囉

佢地朋友結婚個日係925, 確實佢兩個都係英國， 但926 阿檸返左嚟做節目啦喎
再講oscar 係節目有講航空公司改早左佢一日去程機票， 仲話節目無可以比佢地疊住請假，佢要比錢買過張機票， 佢無理由明知故犯呀？

睇定啲先, 的確要死嘅, 總會有人先過佢哋

我覺得有關兩個人一齊放假依啲野佢地兩個無理由唔知，監製一定會提醒啦，我就唔信唔關佢兩個平時喺節目鬧政府事，屌，商台咁就跪低。

唔會節目唔比錄音咁大件事 到而家先清算 佢地咁做嗰時唔會有師兄提水？

似2條友on9左
夾返時間去飲偷雞

佢講過豪子係佢地節目監制， 每日做完節目， 豪子都要幫佢地落tag 擺上903網， 做節目又會有啲dj 入房整野， 咁咪要成班同事都夾埋唔篤灰

琴日明明仲有得聽....

一個鍾雪雪雪終於被重用了

即刻熄機

我覺得佢地一早按照所有請假手續去做
豪子上來解釋番唔該

繼續變聲器大作戰？

琴晚宗哥 7 點半前播左首mr Children
話咩係兄弟就會明

有冇人明

商業電台 DJ除了主持節目外，亦有責任在其負責之時段內留守直播室應付一切突發事情。作為本台全職DJ，節目如須錄音，必先事前知會公司並獲得批准。
阿檸與奧仕卡於9月24至26日三天在其節目時段前後並沒有任何出入公司紀錄，亦無告假，只留下錄音節目，二人亦承認在此期間外遊，故被視為缺勤。
在這敏感時期，大家對節目調動有很多揣測。本次事件與二人政治立場絕對無關。在現今多變的社會局勢下，DJ更應緊守崗位為聽眾提供專業服務。
讚好· 回覆 · 1小時

藉口

如果係藉口俾公司屈, 我估以佢兩個性格點都會講出黎, 到依家都無回應就姐係衰左。

始終唔係好信，同埋都係節目監制責任多啲／批假比佢地既人

全世界都知佢地放假去英國又錄晒音
淨係得高層唔知？
偷偷地放假咁大無私樣po ig

咁全世界都知又唔代表公司批咗嘅

占又放假？

Ning fb 回應咗

《就咁》

我諗咗一晚可以點樣同大家交代，因為我想盡量寫得歡樂啲，等你地睇得開心啲啦，話晒我地都係做偏向娛樂嘅節目。盡量喳，我都幾唔開心，不過都唔想pass俾大家，等我解釋下（oscar嗰part佢會自己講）。

解釋一下電台請假規則，主持們係唔可以一齊放假，即係你唔會見到艾粒一齊外遊咁啦，當然，我同Oscar亦都係冇得例外，唔可以一齊放假去婚禮啦。但由於我地同哩一對朋友，關係實在太親愛，佢地嘅婚禮，我地兩個都好想去祝福佢，所以我地想至少婚禮25號當日可以一齊出席，26號即時回港，於是魯莽地講咗呢個謊言。

9月26號，我錄咗一集英國special嘅節目，講英國建築嘅一集，當日我個人係喺天空，返緊嚟香港，當日我係冇請假，的確係曠工，公司嘅一切處分，我願意承擔。

903係養大我嘅地方，我絕對相信佢永遠都會企係香港人嗰邊，如果因為我呢一件事，令到大家對呢個地方有懷疑，非常抱歉。

事件發生之後，其中一條要反省嘅問題就係：「有冇後悔啦？」奇怪嘅係，最後悔就係結婚嗰兩位新郎、新娘，不停問有咩方法可以補救，基本上佢哋除咗唔好離婚，係冇嘢可以補救，所以我非常希望佢哋呢一生一世都幸福快樂，錯係我地錯啫，愛情始終係神聖嘅（有結果嗰啲），咁囉。

另外，當你一出咗事之後，自不然會有好多人走過來八卦啦、落井下石啦，當然最多係關心啦，都係只有喺呢啲情況底下，你先至會見到最真實嘅畫面，慶幸落井之後，都唔係話有好多舊石，唔算深井，仲探到個頭上水，俾前輩摸摸頭，都算係咁，好彩平日待人都唔係太差。

停職停到幾時？其實我都唔知道。2019年，大家都唔易過，都有好多嘢唔知道，呢啲情況下要大家擔心，其實衰仔，不過大家都邊行邊學嘅，我幼稚，你地唔係今日知，但一齊學啦，後會希望有期。

🍋

我覺得兩邊都有唔啱
但係商台個處理到底恰唔恰當呢
唔批假照樣要走左去英國故然唔啱
但係處罰都可以揀處罰既形式同埋時間
當年軒起社會風波既森小事件, 商台都好明確咁講會停職幾耐
而今次呢, 我諗算係純屬內部事務啦, 點都冇森小嗰次咁嚴重
至於封幾耐咪, 係冇交代
再加上呢個時勢同埋毒檸王國既節目風格, 好難唔令人有所暇想

個對新婚夫妻心諗
結婚都夠多野煩
又要煩多樣

聽有d dj live講幾句似有d野
應該因利成便封埋咪

本身6月7月好敢言變依家好似無事發生咁
應該內部都有共識少講為妙

原來Oscar都有講咗，覺得比ning態度好好多

【關於暫停節目】

各位好！關於今次的事，其實公司的聲明交待得很清楚，但是我們各自都的確要再解釋一下。

首先，非常非常首先，要澄清的是這件事和903的政治立場或所謂自我審查是完全沒有關係的，所以第一要道歉的是，在這種敏感的時候，我們引來了各方的揣測，動搖了大家的心，令大家感到惶惑不安，實在好對不起；更加要道歉的是，我們令大家誤會了903。事實是，903仍然是大家熟悉的903，仍然是堅守本分，講香港人話的一群人；而作為903的一份子，我們以後也當然會講香港人話，關於這回事，同事們互相支持，公司也支持。

事件很純粹，就是我們犯了錯，當我們開始有「要離開直播室，做個錄音節目咪得囉」這個念頭的時候，就已經看輕了直播節目的重要性。留守在直播室，就算有錄音環節也要檢視着節目的運作，是節目主持人的本分；對著一支咪，有什麼重要事都好，我們都應該謹守專業，這些事，選擇了這個職業的時候我就應該緊記。但是有時候日子久了一點就開始鬆懈，就開始踐踏灰色地帶，於是就做錯了，最後受罰、暫停節目也絕對是自己的責任。而就因為我這點鬆懈，影響了身邊這麼多人，聽眾也好、上司同事也好、朋友也好，真是非常、非常、非常對不起（容許我鞠躬致歉）。

最後，除了對不起，我還想鞠躬感謝：在別人犯錯、抵死的時候要踐踏在別人身上是何其容易的事。但是居然收到了許多關心。是我自己做錯，這些關心我受不起但還是放在心中，這兩天大家的每句說話，對你來說或許只是一句說話，但是對我來說，小恩小德還是沒齒難忘。

商台真係虛撚偽到呢
你直播室要人我明
不過當初你cut雲海節目係點處理?係節目中途扭細主持錄音,插幾首九唔搭八嘅歌,然後又出返雲海個節目
唔通咁樣出街又好專業好好睇?
你講撚到主持在場咁重要,自己咪又係亂搞D節目,收皮啦

聽新聞都知佢地立場係咩啦

雪雪成日請假，係咪唔想撈

商台成日攪3rd party 收音apps,又唔知自己個apps 幾咁雞
始終想要一個簡單, 快捷, ui 清楚既apps 去聽收音機
唔好成日做埋d 小動作

HKToolbar 成日聽聽吓停咗要鏟咗佢再開過先聽得翻

其實好簡單
只係想搵個界面統一, 容易收聽, 方便轉台既apps
統一香港既收音機/網台
其實對資訊流通幫助好大, 希望商台開放api

好用, 可惜再聽唔到商台

109: 因為江慧楓鍾意台灣

急姐爆響口
牙檸哥係office

應該冇得開咪但要返去坐

好似講左唔開咪
都會返去做幕後野

蘇耀宗星期一先播完man in the mirror
今日又播

佢有啲歌會成日播, 例如 David Bowie 隻 Space Oddity

仲有農夫嘅重新找到你同草蜢嘅和林青霞演戲

有無人發覺do姐 unfollow 晒所有 商台 DJ 嘅ig

得返傑豬

代表咩

政治？

代表do姐真係好鍾意傑豬

LMF

今晚太攰 聽唔到江慧楓了

有冇人知今個禮拜聽依啲music個廣告首日文歌叫咩名？幾好聽但係過咗時間冇聽到個節目。。。聽唔返

麻利都冇？ 艾粒都冇？

Unfollow 晒
開頭我見佢無follow jim and donald
以為佢地鬧翻左
原來佢unfollow 埋麻利

我聽番今晚節目 (10/12)
無播任何日文歌
可能廣告播嘅唔等於節目會播

迪奶都無埋

聽到個開頭直叫左holy f出黎

哇 oscar比人停幾個月咁多?
啱啱聽wasabi話未來幾個月做返11點

好想聽失眠藥

Me too好期待第二季

暫時係無了期封咪 等消息啦

咁大鑊

所以咪話903借啲意熄佢地咪， 撲熄佢地啲銳氣

唔知會唔會辭職或者有人刮角呢
咁節目就以後都冇啦⋯⋯

老實刮角去得邊
新城港台老實而家都唔會請

佢地應該唔會轉工㗎啦 但今次曠工係職業操守問題 都難啲有其他電台肯請

之前艾粒做十點好似多咗做live 變返11-1又要日日聽預錄

網台可以任嗡,不過收入唔穩定

要辭應該一早辭啦，唔會出埋道歉聲明，雖然我覺得佢地自立門戶都可以，不過佢兩個應該仲係想透過主流電台發聲嘅

學西瓜做kol

得啦
知啦
知您嘔啦

報紙又講
東張西望又黎
宜家口水又講

煩唔煩d

想問番係邊個節目播？
想聽番 Archive

梁子同阿正做節目依個combination幾正

兩位丫唔該

梁子係咩來頭？

細搶我都笑到拍檯

森美迴避左自己仔女有冇對佢講我憎死你個問題

大腸

佢個語氣好灰

唔入黎睇都唔知阿檸佢地出咗事

8 點之後時間表變晒都唔知

復職無期

起碼個幾兩個月

打褔建人

其實呀正有冇拍過拖？

仲有做早霸王時有提過上次拍拖係好耐之前

正頂細so好醒神

江打手呢？

由封殺佢哋起我商台淨係聽光明頂

我睇IG見到佢哋今日搞聽眾聚會
好想去

入佢地支力會TG GROUP

又失蹤

有冇人好憎呢兩節報新聞條友
講野又唔正 又狂食螺絲
弱智仔咁

仲走音

得罪講句商台個個報新聞都唔掂

文化節拍直接抽擊黃定光

好似唔夠氣咁

marco痴撚線

笑到仆街 百度

又黎湖人

兩位呀唔該好似好過阿正單拖

技窮

jacky係大情聖

雪雪報錯時

donald同梁文禮都錄音數榜

江慧楓有無掛住我

您無聽兩星期
梗係唔會掛住您

有無巴打知道903節目中間播個d歌係咩名
我聽到覺得幾好聽
又唔知咩名
好搖滾feel
最尾一句 最尾2個字係是誰
仆街我淨係記得呢2個字

真係做li個環節 正呀

好耐無聽楓的歌

一黎就直擊何妖

大哥靚抽

小儀真係呃飯食

有大哥 MARCO 笑佢又幾好笑既

我們不化

阿冼大年我真係驚佢暴斃
係咪爆過肺嚟呀佢？

係咪要停咪呀咁？

大致多雲 有一兩陣健吾

Marco真係好賤
想睇返隻馬

咩馬

岩岩do姐講個套劇有無人知

04:08
江打手肯定訓左啦

無訓你係咪切j

今晚竟然唔訓

江女神 真係勁深黃

重溫咗1872
心情都好咗啲。

痴線
煙灰缸味布甸

首屈一指

Yy 叫荷蘭叻驗眼， 玻璃都變鑽石

聽到玻璃可變鑽石嗰陣笑左出黎
原來係YY 唔怪之把聲咁喜感YY好波

森美閃電俠過唔到海？

兩位呀唔該既星期四劇場真係幾正

又有方力申

預左啦3點睇係去大反派定口水

牙檸冇左自己節目
轉戰星期六

檸咁快坐完波監？

翻工
聽唔到

由6月開始每個星期日wasabi都....

麻利

903一向高汁

唉 男人老狗聽阿正聽到喊.. 真係出事

阿正

嘩

直 線 抽激屌爆中

100萬唔聽
200萬唔聽

艾粒

繼續嘻哈

雪雪走咗之後無聽好耐

有少爺占係到出面發生咩事都會如常做節目

我就聽番

正正係中大生

其實佢哋唔想搞到個個咁負面我都理解
我又唔會逼佢哋表態講嘢咁樣
但真係無心情聽佢哋嘻嘻哈哈

不如聽881啦

聽聽楓的歌

人最重要識轉台

第二位江打手？

有人助攻俾您

agger
唔表態都算
但仲嘻嘻哈哈

No

急急 子 好似都中大

極度懷疑係分身account

急急引薦正正入903

難怪佢地咁frd

急急播第一隻歌

慧楓咁多人聽。。

大哥同麻利都係

中大人

大哥又喊

以前會覺得森美平時當正自己大哥
淨係有佢講無人講
成日串人
但自6月到宜家
真係對佢 完全改觀

相反平行時空離地撚少爺占究竟由6月到宜家一直諗緊咩

雪雪返唔到工?

小儀返唔到工

明知堵路都唔早d

迪偉music show

真係好想知咩心態 毫子長毛平時有睇post可唔可解答下 娓娓道來

Marco 放緊假定翻唔到工？

我估罷

有冇巴打知點解冇星期三嘅早霸王嘅節目重温？

日期: 13/11/2019 (WED)
時間: 10:00 - 12:00
節目: 還我們公義 903個個為什麼？

唔該哂巴打

細so好醒神終於live

好奇怪 佢8～9好似播錄音
operator報天氣
music show裡面淨係講日子

但九點又係佢親自報時

西瓜同傑傑散左？

應該散咗幾個月啦
不過我覺得係西瓜飛佢（純粹直覺）

shocked

連傑傑同咁鐘意周柏豪都無like到個po ,西瓜

覺得西瓜傑豬好唔夾，西瓜個啲名校港女咁好勝點會揀傑豬

但好似都一齊左好多年

乜唔係周柏豪老婆係傑豬家姐咩

由開始籌備至邀請親友，柏豪都非常嚴密，事先亦講明不能有任何婚禮照片流出。婚禮亦只邀請至親好友，包括連詩雅、經理人公司老闆鄒世龍、唱片公司高層，而Stephanie的弟弟，任職903 DJ的傑傑則擔任伴郎。

Fc

佢地仲有做早霸王時
都有講西瓜d朋友一直都睇唔起傑
段關係長期女尊男卑咁

豆媽真係不了
成日推d女出黎
學又成日唔返去event
自己扮晒育兒尊家

大哥成日鬧傑豬，西瓜都好似好唔gur又會駁吓咀
我以為西瓜都好鍾意佢，有特別欣賞的地方
宜家咁可能只係好勝，唔鍾意大哥鬧條仔

鍾雪

仲有山葵

又特備
呢個時候都唔知講乜
麻木晒

天佑poly

身為poly舊生甄子康今晚係咪又繼續嘻嘻哈哈

Ig都del埋

臭西瓜

做咩事

Like完鳩柏豪個post俾人屌到del ig掛
Fb page都無埋

唉 明明跟咗大哥咁耐...都學唔醒

佢跟大哥都唔會學野，聽佢啲反應辯解都係自我中心， 咁耐以黎聽眾都屌佢， 到佢走有咁多聽眾歡呼

做kol 做到要del ig fb
不過唔緊要呀
佢好似仲有乜鳩小紅書

寧願佢唔講
就咁播歌
都唔好嘻嘻哈哈

呢條豬閪大把人照，你慌佢會渣兜咩

成世人都係老母屋企人幫佢搭路
btw,之前以為雙面人係李萬璣， 但前個星期阿正on air 先打完電話比佢， 咁睇黎雙面人係閪瓜

不負眾望
會繼續為全香港聽眾帶上歡樂
叫人關心政治就聽881同睇新聞
係咪打緊朝早到夜晚既DJ同事既面
DLLM

屌 真係正常節目
對占好失望
我諗阿奴自己一個都係播歌

Dklm真係一到11點就好似平衡時空咁
外面仲打緊仗呀

對甄子康 哩件離地撚真係再無期望

到今時今日都可以虛偽到咁
仲衰過藍絲主持
我再聽班仆街既節目我電腦都掟落街

屌
真係失望呀
理大仔到今日仲可以嘻嘻哈哈

條垃圾以後唔該唔好再同人講自己係理大仔

玩 I cant agree with you笑到幾大聲

真係cls
冷血

唔撚聽

係
以後都唔撚聽

艾笠回曬塘仲要响依啲時候嘻嘻哈哈
罷聽呀dllm

終於有Marco

原來避雨亭已經上年

咩黎 有聽開但醒唔起

d 小白象工程 唔係節目梗

富翁 高爾夫球

邊個 好熟
我諗起春捲

關之琳

#四方西

榮光

係唔係第一次播願榮光

我愛嘉姐!!!

多謝嘉姐

以後唔叫你閪嘉

可能係播一次黎比人投最喜愛歌曲

唔係啦
chi Chung class都播過幾次

嘉姐

903好多dj 都好有風骨

上榜先有得投，而家未夠播放率上榜

實無得投
有得投實贏
商台高層唔怕死咩

果然係忠實聽眾

Colin
推到上榜

Colin播榮光

當然chi chi chung class點可以唔聽
好似您聽江女 神一樣

今日都好似播左3, 4次了
應該想推佢上榜

上到榜最歌應該走唔甩

到時樓下班歌手死狗咁

但你打多咗個chi

係wo
sor

Dj們播多d榮光

我都鍾意聽佢播啲歌但接受唔到佢講嘢
係好靚聲但真係唔鍾意 no offence

得啦知啦
你淨係接受到你女神講野

容姨同鳩柏豪成班驚到手都唔敢拍，一係個晚直頭唔出現

mayanne咬我個頭

係咪要作者上903派

你知道唔知道播咗
不過唔知算唔算播歌

點歌 唔會計數榜 好似係

江慧楓： I am your Venus

而家先嚟吹雞推首歌上榜真係好奇怪

年年叱吒都要搵啲野黎刺激收視

無留意佢好耐

剛放工
立即聽您女神

江慧楓播榮光

做結尾曲

發仔 成日話fb比個女人騷擾
究竟係乜嘢事？

唔知
不過我今個星期五有phonein發仔

我堅持唔到最後

預左啦

新聞播完隻狗哥贊下屬ot30幾個鐘
好辛苦

wasabi一開咪就：唉 lee d人真係平行時空

雲妮姐姐一早就播小鳳姐

german跟隊

今日班DJ好high

sad左好多個月

chufun勁hyper，真係happy monday呀今日

大叫果下

又播小鳳姐

個個DJ都播一次

好似過年咁高興

依幾個月嘅星期一通常都愁雲慘霧
難得今日可以咁高興
終於係Happy Monday

colin都係小 鳳 姐開場第一隻歌

未推到榮光已經推左小鳳姐上叱吒
播多幾次榮光

大腸串到仆街

榮光唔係派台歌, 應該上唔到榜

應該派咗喎，之前hocc間公司幫手跟，所以電台先播到

有時佢哋買啲碟返嚟自己播

係，但呢首唔係，可以睇下個fb post，903派台歌網頁都有

小江

我諗起BOB 叔

野狼disco

豪子又恰鳩雪雪

梁文禮做足四個鐘live
有11點到3點都係佢

宗哥講過 報榜人有條名單
Donald > 牙禮 > Jessica > 宗哥

豁達唔知

記得豁達 細so有頂更報過榜

今晚chi chung class d歌好正

牙楓

Oh no

男人唔識

恭喜正正

啱啱睇到 恭喜啊正
你係好女仔嚟

我係咪聽到keyman講撚狗

江女神一黎就播小明新歌

第一首播小明新歌

你咪聽唔到最後

有啲難

唔係粗口verison

數一數二最深黃

慧楓果然係好女仔

同江蕙楓講8個字暗號

直接同慧楓示愛

邊個嚟

呀檸幾時有得復工？

早霸王變咗發發大家庭

就恰著

好聽喎, 再者都係一日啫

孔 Alone

係，同埋見識吓黎小田啲作品開吓眼界
係個反差好得意所以講吓

水蜜桃

宗哥又let it be 開場

酷熱天氣警告

正正做造星2評判
上位了

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

同埋變左兩位啊唔該 事業愛情兩得意

森美可唔可以唔好再響電台節目度講你響CCTVB拍嘅節目內容
唔無個個都會/有睇㗎

佢唔講又係比返小儀講旅行

其實講左就等如唔使睇 可以繼續罷睇

pollie

阿正今日嘅商台𥚃員工一台個女仔好癲減咗50磅

choco?

真係choco

子君靚啲

得罪講句
一台江慧楓無得輸

商業電台一直堅定不移支持本地樂壇，並以獎項嘉許努力不懈的音樂人，感謝樂迷一直支持每年一月一日的叱咤樂壇流行榜頒獎典禮。

多個月來，我們努力研究不同方案，希望能確保2020年1月1日頒獎禮當日所有參與者場外場內之安全，抱歉至今仍未找到最妥善的方法，故只好無奈取消原定於灣仔會展新翼舉行之頒獎典禮，並改以其他形式頒發全數共43個叱咤獎項。

「樂迷投票」部分已經開始，並將會繼續進行，我最喜愛的男、女歌手和組合獎項會如常於網上投票；我最喜愛的歌曲獎項最後階段之現場投票部分，則改在12月23日至27日於網上進行，以貫徹「專業推介，樂迷投票」的叱咤精神。

本年叱咤的主題為「學樂樂學」，我們將繼續努力學習。

希望推到人話拎獎

人話!!!!!!!

潘大浪播緊d乜鳩

...Winnie the Pooh
唔好講依個名呀!

其實都就黎2020年啦，森美小儀都仲係緊日本廿年前就潮姐，依家個個都去過N次啦大佬

有日講食Macaron，森美話喺法國冇食過(已經好on9) ，屌小儀話喺日本食過 真心覺得小儀好可憐，去日本去左50次都冇去過歐洲/美洲，去日本都仲要跟團

冇係法國食過正宗既點解係on9
之後小儀話自己係日本食過法國品牌
咪唔知係唔係最正宗 有咩問題

應該係暗示分左手啦？